估唔到我餐飲業都可以work from home

自己煮+上餐比自己

咁你收唔收卡架？

你唔係 失業潮文個主角？

咩卡？ 屌你老母

信用卡呀屌你老母
呀 你破撚左產 梳

再煮落去要拎白卡

btw廢post 拉

未睇過

算好啦，餐飲業好多都係被逼放無薪假